高登改名比賽

正當大家苦惱為lihk改名既同時
有無諗過為舊東家又改返個名沖喜下呢
話曬過門都係客
我先
高登
高登
高登
高登
高登
高登
高登
高登
高登
高登
高登
高登
低登
低登
低登
低登
櫈底

做乜鳩